[
    {
        "front": "考えます",
        "kanji": "KHẢO",
        "pronunciation": "かんがえます",
        "back": "nghĩ, suy nghĩ",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "[駅に～]着きます",
        "kanji": "DỊCH TRƯỚC",
        "pronunciation": "[えきに～] つきます",
        "back": "đến [ga]",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "留学します",
        "kanji": "LƯU HỌC",
        "pronunciation": "りゅうがくします",
        "back": "du học",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "[年を～]取ります",
        "kanji": "NIÊN THỦ",
        "pronunciation": "[としを～]とります",
        "back": "thêm [tuổi]",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "田舎",
        "kanji": "ĐIỀN XÁ",
        "pronunciation": "いなか",
        "back": "quê, nông thôn",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "大使館",
        "kanji": "ĐẠI SỨ QUÁN",
        "pronunciation": "たいしかん",
        "back": "đại sứ quán",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "グループ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "グループ",
        "back": "nhóm, đoàn",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "チャンス",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "チャンス",
        "back": "cơ hội",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "億",
        "kanji": "ỨC",
        "pronunciation": "おく",
        "back": "bên trong cùng, phía sâu bên trong",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "もし[～たら]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もし[～たら]",
        "back": "nếu [~ thì]",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "いくら[～ても]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いくら[～ても]",
        "back": "cho dù, thế nào [~ đi nữa]",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "転勤",
        "kanji": "CHUYỂN CẦN",
        "pronunciation": "てんきん",
        "back": "việc chuyển địa điểm làm việc",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "こと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "こと",
        "back": "việc (~の　こと: việc ~)",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "一杯飲みましょう。",
        "kanji": "NHẤT BÔI ẨM",
        "pronunciation": "いっぱいのみましょう",
        "back": "Chúng ta cùng uống nhé.",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "[いろいろ]お世話になりました。",
        "kanji": "THẾ THOẠI",
        "pronunciation": "「いろいろおせわになりました",
        "back": "Anh/chị đã giúp tôi (nhiều).",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "頑張ります",
        "kanji": "NGOAN TRƯƠNG",
        "pronunciation": "がんばります",
        "back": "cố, cố gắng",
        "collection_id": "36"
    },
    {
        "front": "どうぞお元気で。",
        "kanji": "NGUYÊN KHÍ",
        "pronunciation": "どうぞおげんきで",
        "back": "Chúc anh/chị mạnh khỏe.",
        "collection_id": "36"
    }
]